衝定唔衝：對於正負皮投票系統具體運作既討論

利申：和理非

前幾日睇到大家對衝唔衝落去有分歧。有人叫唔好衝，因為民意未必接受；有人覺得明明講好左，臨時叫停係出賣勇武果班人。

不由得諗到，之前某d行動/決定裡，都有用正負評黎投票。
如果我們可以有意識咁利用依個系統（係有其他更成熟既system出黎之前），咁相信可以減少更多不必要既分化。

當然，要考慮既事重有好多：
會唔會有五毛混入黎投票搞亂？
依種投票既認受性只限連登仔入面，唔應該綁架其他市民。
就算個投左票有左定案，反方既意見又點處理？如果有唔如意既結果，大家係咪會一齊負責，定淨係由投錯票既人食返？
投票既具體運作、細則、點樣執行？

以上考慮，只係拋磚引玉，希望分化既情況會減少，今次既事能完滿解決到。
天佑香港